醫護罷工，你地有冇人性ga

如果有大陸同胞因為有病要入黎醫而又無得醫,佢地會死ga
你地點可以咁無人性見死不救,乜醫護天職唔係咩人都救mer
—O-O